今時今日班臭雞仲要求搞婚禮真係好不知廉恥

唔識個羞字點寫

古時
婚嫁禮節
過門拜堂
宴請賓客

係因為嫁女對個女仔真係意義重大
係以前 未嫁的女仔 必係黃花閨女
此生未去其他男子家中
而今生就只為自己意中人動過心
自細學習三從四德，只為成為賢良淑德的女子
今日 就要去另一個家 相夫教子 開啟人生新一頁
呢種喜事 當須昭告天下

如果非閨女 甚或離異之婦
兩家人 同男女都知道羞恥
草草食餐便飯了事 不齒讓外人知

但今日 班臭雞 個處晨早無左
個閪俾人屌再又黑又反唇
有d仲俾人中出過個子宮充滿其他男人既精液
去人屋企訓就家常便飯
仲會去飲酒玩咩交友app玩一夜情
根本仲賤過雞

但神奇在呢種臭雞仲會吊高來賣
要係邊度邊度五星酒店大搞婚禮
宴請親朋好友同埋班ex
又要收十萬八萬禮金 真係好嘔心
真係知內情既望住個新郎仲一臉幸福話遇到生命中既人
真唔知笑好定喊好
好心佢地學下點寫個羞字
明知自己唔乾唔淨就唔好咁張揚
仲有班男
好心你明知對方係個5成新舊款野就壓下價
咁真要俾人禁住來搶
抵你地成世無出色俾女人食住

駁唔到

霸定位睇臭雞

強帖留名 此帖必定上熱門

Ching ho ball

笑死 一堆男人話駁唔到
我地女仔青春寶貴 唔把握機會試多啲點知邊個岩自己牙

樓主唔好以全概偏

冇錯，全部都係臭雞

lol ching ho ball

🤷🏻‍♀️ 睇嚟樓主要去定產房搵老婆了

說得好

毒撚真係好恐怖

博唔到就話毒撚真係好恐怖

大把好女仔， 你隻公廁雞咪拉其他人落水

牙你老母啦 仆街死翻5P啦屌你

樓主係咪唔識寫個醜字

重要係搞婚禮有咁大得咁大，籌備都搞幾年，跟住結左幾個月已經想叫離婚

你老母係臭雞生隻臭雞出黎真係不意外

你係呢度講到識飛無用
你咪試下抱住呢個心態搵老婆
真係有咁好既女仔都唔揀你喇

拎塊閪黎試下岩唔岩

駁唔到

Btw 係咪有野試？

駛唔到

禮金呢樣就堅係唔合時宜，以前嫁女係比左個女男家，從此冇乜機會見，所以先比d錢女家補償下。
依家根本唔會冇左個女，外嫁女仲好孝順成日見老豆老母

25隻臭雞 負皮

正評不解釋

明你想講咩
但搬古代D思想既POINT出黎好易比人話你封建

此貼必火

完全認同
收禮金真係最on9

同意

駁唔撚柒到

我有個女性朋友
早2年結婚
在尖沙咀某大酒店擺酒
當時我俾1200蚊人情
鳩都赤埋

唔夠半年離婚

再過3個月大肚
第四個月又結婚擺酒

我屌丫，今次冇酒店擺
派帖果下我呆鳩咗

你老味到底要嫁幾多次

Agger
5P仔死返5P啦屌你老母
青春少到唔夠打「呀」呀

有料

連登毒撚真係可怕，同埋可憐

推到全連登港女入黎自辯

欣賞樓主

快啲入黎開戰啦死港女

以前既女人好重視忠貞
依家既女人同少過3個男人扑野已經執到
但係佢地仲會吊到勁高黎賣

你講緊中式婚禮既意義
而加多數西式喎 巴打

咁咪跟足西式搞咪得囉
唔洗倒茶嗰d 唔洗接新娘
直接去教堂 跟住開party

網上講完
現實低頭

咁點睇條女唔俾扑？ 係咪代表守精操？

駁唔到
樓豬好波

好多臭雞負皮

好認同
不過主要原因係香港d 男人太廢
28，9歲女俾人玩完 先搵你拍拖講結婚 都肯埋單
如果掉轉班大陸有學歷有樓既男仔 跟本吼都唔會吼呢d 非處女

駁唔到，此文必成經典

抹掉臉上的精液 掀開新一頁

40隻臭雞負皮

ching ho ball

頂 樓豬一講 小弟今日見識到你講既野

正皮直線上升

強帖留名

聽到有巴打招喚我

係

馬爻口吾至刂

鷲哥呢？等左3頁都未有

樓豬其實你係咪就黎結婚

連登人口普查

好撚認同

連登質素

諗左好耐

真係駁唔倒

以前啲女擺明做G會去妓院，而家根本分唔到係處定雞

點睇我同男朋友都唔想擺
但屋企人傳統一定要擺
覺得麻煩

睇個西咪知，睇顏色同埋有冇反皮，深色又反皮肯定公廁來

時代唔同,好難搵處女結婚。
外國人有句說話好啱: She's not yours, it'a just your turn.
不如得閒就拍吓散拖, 有錢就去吓旅行, 想生仔可以去俄羅斯或烏克蘭搵個鬼妹做代母生仔, 根本結婚就係過時產物。
又無必要去同港女拗, 如果你覺得個市場唔撚合理咪唔好入市囉。

溝唔到女就話所有女人都係雞好撚可悲

好好彩小弟搵到個處女
會好好珍惜佢

講得好！

真係駁唔到

正評

駁唔到

一係就全中式，一係就全西式
要晒中西式好處
咁唔知羞都有

班臭雞有人要已經要還神啦
仲要人俾錢搞場大龍鳯
會唔會太大想頭

駁唔到

但有得擺我都唔想擺，煩著自己又要用咁多錢，我不如儲埋佢比首期

結到婚嘅話

駁唔到...
三從四德... 你老味隨時我入廚房仲多過班女

樓主係咪想爆料

內鬼

所以女人自私真係ok架
個個男人都想食豬
呢樣係比老公最大既禮物黎
無左既 同mk分手果日喊都攞唔返

你係處 唔比處男友食
佢偷食 你即刻飛撚左佢都大把市場

如果條仔娶處女 咁點計

好心某啲9痕仆街
咪再鬧女朋友唔比扑
唔比你扑係理所當然
個西的確好值錢（呢篇文已知道大眾對於處既價值觀）
不服來辯

唔知講咩好
但結婚真係唔洗大搞
嫁俾心愛嘅人係一件好幸福嘅事
互相廝守

樓主揀好個靚場擺酒未

唔排除有好女仔嘅存在。
但我認為香港女仔多數都好似樓主所講咁

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

時代愈進步 人嘅質素就愈退步

係呢個一切都已經俾人玩到亂晒龍嘅時代 真心無野會再係正常

講件真人真事，廿幾年前我讀緊中學，form3果年有條毒撚暗戀班中一個女仔，條女從來無理過佢，毒撚就係咁每日番學上堂偷望，同學聚會偷望，睇住條女同人拍拖分手拍拖分手拍拖分手啪啪啪啪。

毒撚連破處都係出嚟做嘢賺到錢去澳門叫雞先第一次見識到女人。就係咁，十幾年後，滄海桑田，條女已經28歲，仲未搵到人埋單，突然間有日問我地入面個肥婆（每個人嘅中學生涯都有一個肥婆專門負責做聯絡同幫人溝女），問呀毒撚係咪仲鍾意佢，就係咁佢地就開始私下約會（整電腦），出國旅行（毒撚比哂），然後無耐就結埋婚，結完婚條女就啱啱好30歲。

七八年過去，仔都生埋，但條女個fb入面只有佢同個仔嘅相，完全無毒撚嘅相，真係一張都無，似乎好怕比人知佢老公咩樣。

好高質

d人以為貶低係咪處女只係塊膜，
就可以將以前d野推得一乾二淨，仲要反過頭上左道德高地。
又話處唔處女只係一塊膜，又話你愛佢唔係愛佢塊膜。
成日叫人唔好介意，話人膚淺，認為處女只係一塊膜，真正膚淺果個係你ar fuck

英女皇授勳，你會唔會話一塊鐵根本無意義？
果塊小小ge勳章係代表住國家對你的尊重同榮耀，仲有一份歸屬感。

唔好講果d濫交ge人，無論阿媽細個有無叫你唔好亂俾人，
一個女仔將佢ge第一次俾左個男仔，
係代表非常愛佢，完全接納佢，願意將自己同最寶貴ge野交托俾佢。
而呢份情意，係第二個完全唔會有。

而家得費爵爺有勳章，但賓尼兔無份，係人都知英國重視邊個多d啦!

換個角度睇，
有個男仔以前非常愛個ex，曾經好想同佢結婚，
將家傳之寶最珍貴的戒子送左俾佢，話同佢一生一世，現任會點諗？

係男人都想自己女友/老婆一生中最愛果個係自己，
但事實擺在眼前，佢以前曾經咁愛一個人，有野d佢ex有而你永遠都無可能超越佢，點計先？

總之處女絕對唔會係一塊膜咁簡單，就算男人介意係唔係處有咩問題？
認同ge請俾

我識個女性朋友 佢同ex 1齊左6年

分左手之後冇耐，就同左而家尼個bf 遲d仲諗住結婚

我心諗點解個男人咁都肯制

如果佢只係同個ex1齊左６個月

都仲可以呃下同安慰下自己 佢地只係好hea咁搞野

求撚其吹下插下射下就完事

但大佬而家係６年喎 咩撚野性愛七十二式、口爆吞精深喉菊花都玩撚齊哂啦

我保守咁計你１星期搞兩次 １個月搞８次 ８ｘ１２ｘ６＝５７６次

用舊衫尼形容已經唔夠貼切 我諗比喻做一舊趙左６年既香口膠會適合ｄ

而你而家同尼個女人１齊 就好似食第２個男人趙左６年，變到淡而無味，棄之不可惜既垃圾

有79隻臭雞負皮

有時港女自吹既優點真係...

1. 樣靚 (睇情況，睇下同咩比較)
2. 皮膚白 (呢樣係既)
3. 身材好 (唔覺，最叻得個瘦，好多冇線條)
4. 搵錢多 (關人鬼事)
5. 工作能力高 (關你工作以外既人鬼事)
6. 懂打扮，懂衣著 (部份啦，不過即係愛洗錢)
7. 懂得生活享受，食好成日去旅行 (即係洗錢啦)
8. 有原則，不會輕易妥協 (即係固執，死牛一面頸，有佢講冇人講)
9. 懂精打細算，唔駛無謂錢 (唔覺，以前一輩會好D，而家佢用係自己既永遠唔會無謂，用係其他人身上就一定係無謂)

唔係香港男人廢，點可能俾港女賣到咁貴

有得比你揀，你會寧願你老婆呢世人只係同你一個人搞野定同過其他人搞野先？

處女老婆比非處女好係定律，係無可能改變既事實。

有D 人話非處女有經驗有技術，能夠滿足男人不同需要。

OK！咁我問你，有一日你返到屋企，你見到你老婆比個大隻黑人用佢條18cm 巨龍不停抽插你老婆小穴，你會唔會同你老婆講「老婆你真愛我，又請左個補習老師返黎幫你補床技。」

你接受到你老婆婚前有幾個教練，咁點解接受唔到你老婆婚後搵補習老師先？好老實講，技術既野，你可以自己教你老婆，洗唔洗搵外人教呀傻豬仔？

又有d 人話愛一個女人就唔會介意佢過去。
咪再厄自己啦！你唔愛一個女人，佢以前係雞係公廁都唔關你事啦，你會唔會介意隔離屋陳太個女比人厄左隻豬？你會唔會介意你外母隻豬唔係比你外父？就係因為你愛你老婆，你先會介意佢過去，就係因為你愛佢，你先會想佢隻豬係比你。

有D 人話人大左就唔會介意，依家好多人都娶非處做老婆。

佢地唔係唔介意，係睇化左姐。你估有成班處女係面前比佢揀佢唔揀，佢會揀個非處咩？係因為市場供不應求，佢地被迫成為競爭下既失敗者，揀個非處女做老婆，揀件自己唔中意既貨，然後係心入面安慰自己「非處女咪仲好，有技術有經驗，愛佢就唔會介意佢過去架啦，人大左自然唔會介意呢D。」

真係知內情既望住個新郎仲一臉幸福話遇到生命中既人
真唔知笑好定喊好

真理

連登仔：全部都係雞.jpg

有咩唔明即 你唔鍾意咪覺得晒
正如有啲人覺得幾千蚊一件衫係on9
你買新樓夠益晒地產佬 唔通又話你痴鳩線

定係你覺得衫最多三十蚊件 樓要買50年樓齡先叫值

我覺得臭雞唔在於係唔係處
因為唔一定係女方去搞三搞四喎

而真正既臭雞係唔考慮同另一半既經濟能力，
而死都要搞婚禮，跟住又嫌無錢旅行無錢買樓

真正既賢良係要識體諒，
明白發生緊咩事，唔係死要面，咁先最緊要

屌，欣宜係處啊
你地又食唔食先？

食，有門路pm

大把毒撚想食啦,又可以食軟飯

樓主想話，既然隻豬比以前啲男人食咗，同依家嗰個結婚就唔好咁多要求扮上菜，求其食餐飯算。
btw 所以睇到鍾嘉欣同胡囧囧結婚懶隆重咁，就想笑鳩個新郎食二手飯都咁撚開心，由其娶胡囧囧條圍村仔，圍村咁多習俗，聽講話處女先有金豬回門，唔知條圍村仔有無回呢

年度高汁po 駁唔到

博五島

淨係隻乳豬都唔駛推出嚟啦
食全雞宴啦

有冇巴絲可以駁到

古時d女人洗唔洗返工呀？
十三四歲就嫁人有人養，好難唔係處啦
你班窮撚要女人做野做到差唔多30歲先夠錢娶
好意思嗌人幫你守處30年
邊個唔知醜呀

樓主一定踩親你條尾

臭雞你好

高汁 留明

你有資格，你食到咪得

你好，我隻臭雞有個高汁過你班死毒撚既埋咗單啦

調返轉
男人食過無數女再要求搞婚禮又點計
咪又係班男人既需求 有份造就咁多臭雞
依家又懶係理直氣壯咁屌返班臭雞轉頭
比你搵到個處你又忍唔忍到結左婚先屌？

笑死
難道守30年處男真的會變大法師嗎？

好難咩

講到處女咁撚好，
但覺得自己乜都冇就有資格食，
又係咩邏輯？

只要認同樓主
起呢到留言嘅一眾巴打都係死毒撚

臭雞嘅邏輯

第一日上連登？
連登仔一向既邏輯都係咁極端架啦
例如結婚前唔係處就係臭雞

臭西你接埋一二邊搵紅毛泥封西啦
人地古時要三從四德 相夫教子 你條臭西除左飲飲食食總識乜？咪搵有錢仔埋單 但唔該你先搵鏡照下自己的樣先啦 雞即係雞 一味要提倡男女平等 但開口埋口都係洗男人錢 要男人養埋你條臭西

但係連登仔又話拍拖唔俾搞既話，
出去叫雞都冇錯喎
個龍門又搬咗去邊

非處臭雞真係最低賤最卑劣 格又衰 又污糟

駁唔倒

咁樓主宜家有冇話錯你呀臭雞

關有冇錢咩事
拍耐左拖都冇屌過條女既 又有幾多個？

好心啦，咁執著女人個處，
純粹靠女人身體一部分去評價個女人，
你已經物化咗女人啦，扮咩呀
既然物化咗女人，又覺得唔使錢就可以有處，
你覺得呢個世界有野係唔洗錢買？

佢都認臭雞 有咩好討論

我自己既睇法，同上面d潮文差唔多，不過我的著眼點在女人獻出第一次果一剎那的思維與決心
。

每一個女人都清楚知道自道自己一生只有一次，所以佢應該知道呢一次應該比咩人。因此，當佢決定將呢一次獻出果一刻，其實佢心裡面已經認為眼前係佢最愛的人，值得佢獻出的人。

而呢個想法背後同時有另一堆信念存在, 包括 :
1. 日後不管是誰我都不愛, 我不會獻給其他人(因為已獻)
2. 日後不管是誰都不及他愛我, 只有他值得我獻出。

注意以上決心是義無反顧的
。

so，事情來到這裡已經好明白，條女當時的行為已經反映左佢其實係經過深思熟慮而獻出她的第一次比果條友。若不是果條友趙完鬆，或你條女趙完鬆的話，佢兩個係應該如造愛前預計般白頭到老，沒有你插手的餘地, 你只能看著別人的老婆打 J 已矣。如今你有機會食到佢，純粹因為佢當年被人昆上床 (或佢昆人上床人)，以致和那個最初她認定了要愛他一輩子的人分開
。

亦即係話，今日的你，就是她當年獻豬信念中的"誰"
：
1. 日後不管是誰我都不愛，我不會獻給其他人(因為已獻)
。
2. 日後不管是誰都不及他愛我，只有他值得我獻出。

事情好明白了，佢最愛的是他而不是你，因為在她獻出第一次給他的時候，他已預計你的出現而決定獻給他。

又要拍緊可以屌 又要處
果啲唔好理 通常有精神病
多數如果女朋友係處 男友唔會逼
會逼既本身都唔係好人
人渣過濾suceed

等睇上面條物化臭西點應 歪理一大堆

垃圾臭雞

係呀 你老公用錢買咗你個臭西呀

我都叫我啲fd咪撚比處男友
兩年後 佢分左手 走黎多謝我
佢分完唔會覺得無左好多野同埋無咁傷心

處女性慾係低好多
未有過第一次 真係唔會走去diy自己

唔比你屌又嫌 比你屌完你又唔埋單 仲話要黃家閨女

冇錯呀，我係你地心目中既臭雞
但係我男人心目中既好女人
我地過緊幸福美滿既生活
你呢

又係清朝人開post

女人自私無問題
因為最愛自己既人係你自己
其次係屋企人
然後先到你而家既男朋友
自己始終係第一

你珍惜自己 愛自己
自然有男人對你死心塌地

有條狗公溝我急住問我對於家婆點相處/ 介唔介意點點點
即刻想睇下同我結婚夾唔夾
希望快啲娶+屌到處女
（由於佢性格有問題 佢un有錢我都reject左）
你守住自己會令啲男人想快啲娶走你再享用性
真人真事
處女係有market 你睇啲正評幾多就知

所以現代人道德敗壞好正常？

bookmarked

成班中國人小農DNA

講緊你用處代表女人一切，物化咗個女人呀
對冇物化女人既人，呢個諗法梗係唔適用啦

駁唔撚柒閪到

自細學習三從四德，只為成為賢良淑德的女子
今日 就要去另一個家 相夫教子 開啟人生
呢啲咁樣嘅野都仲有人吹奏緊

你地太膚淺。樓主想表達既並唔係你地班臭閪唔係處，而係你地班仆街唔潔身自愛，以及肉體同精神上既放縱，令你地唔閪值得有一段美好既婚姻，明不明?

以前邊有得動唔動心，父母之命 媒妁之言咋

2003年到2005年，歷時2年時間,零點公司對台灣全國6833對夫婦進行了調查，調查結果如下：

1、夫妻雙方第一次發生性關係前，雙方都是處男和處女的，共調查了1721對，其中結婚後的離婚率約13%，還有大約15%的夫妻雖然沒離婚，但夫妻關係惡劣。

2、夫妻雙方第一次發生性關係前，男方不是處男，而女方還是處女的，共調查了1713對，其中結婚後的離婚率約21%，還有約20%的夫妻雖然沒離婚，但夫妻關係惡劣。

3、夫妻雙方第一次發生性關係前，雙方都不是處男和處女的，共調查了1600對，其中結婚後的離婚率約30%，還有約27%的夫妻雖然沒離婚，但夫妻關係惡劣。

4、夫妻雙方第一次發生性關係前，男方是處男，而女方不是處女，共調查了1799對，其中結婚後的離婚率約52%，還有43%的夫妻雖然沒離婚，但夫妻關係惡劣。

原文網址：

處既婚姻 好處係的確好好多
各位小妹妹 好好愛自己
個西的確鑲左金
男方娶你都肯洗多啲

姐係宜家並非針對你班女人話有無塊處女膜
每個人都有唔識諗既時候
既然你地細個唔識諗
無將應該留既野留比你老公
咁就應該知錯 歉卑
明白自己個價值只係值幾多 盡量提升自己彌補過錯
而唔係帶住呢個被人沾污左既身體去要求呢樣個樣
係以前呢種女根本聲都無得出 有名份已執到
唔似而加俾十幾廿人屌過仲覺得自己會成為王子的公主

冇講過我男人係好有錢，
只係佢愛我我又愛佢咪幸福
但你班淨係執著條女係咪處既人，
識得咩叫愛一個人咩？
同港女淨係執著條仔有冇錢有咩分別？

準備又過一千正評

ON9

古人係無青年期, 十五, 六歲就盲婚啞嫁結婚生仔

結婚=成人禮, 就係咁簡單

打一大段毒L幻想, 仲有一大埋小學雞like

真係好白痴

駁吾刀‼️

有咩唔岩？
根本宜家個社會先係道德淪亡
但只係你地慢慢麻木左
並唔代表古時既觀念錯誤

又過

媽啊好毒呀

屌 笑撚死
呢啲傳統蝗蟲思想仲搬出黎講
男人唔係處就天經地義
女人唔係處就係錯係污糟
柒到唔敢睇 好大陣蝗味

婚前性行為=道德敗壞
抵你班毒撚打飛機

成班毒撚用時光機黎21世紀
婚前性行為=唔識諗
破左處=沾污左既身體
唯有祝大家搵到處女結婚 記得訂酒席前去驗一驗處女膜先

其實覺得樓主思想守舊 咁點解仲要搞婚宴
都係守舊野黎

不嬲愛都係咁樣
唔通好似你咁搵另一半要計呢樣果樣條件？

駁得到!

但今日 班臭雞 個處晨早無左
個閪俾人屌再又黑又反唇
有d仲俾人中出過個子宮充滿其他男人同洋鬼子既精液
去人屋企訓就家常便飯
仲會去飲酒玩咩交友app玩一夜情
根本仲賤過雞

漏左啲嘢,駁得到,有改善空間!

你知唔知咩係三從四德？
就講其中一樣婦功，你覺得女人都係由細開始學？
相夫教子？你俾你老婆日日唔使返工佢咪同你相夫教子囉
on99

Agger
但認為想娶處 自己都要係處先
因為大陪份保得處 都希望嫁/娶嗰個都係未破

自己打飛機就好啦 唔好逼人真心相愛拍緊拖都要打飛機先得架

哈哈哈

屌，樓主你收收皮啦，講撚到好似好有文學色彩，其實自己系屋企就屌梗條二手貨，男人好撚鐘意講一套做一套，抵你做死一世鍵盤戰士！

連登班男人特別似怨婦，日撚日以屌鳩女人，抬高男人為樂，唔講以為去左babycondom

樓豬可以返中東住

屌，你咪狗囉，屌過百尻幾條女！你系人渣破壞人地幸福！

好期待你地成班清朝人第時拍拖忍住唔屌女 打飛機打到結婚先扑野

有機會拍拖既話

坐時光機好先進
Btw用處黎衡量一條女既價值
都唔方有幾真心愛條女

返工同守處有乜因果關係
仲非你份工

其實冇咩好討論，因為價值觀唔同
其實冇所謂，
不過現實社會主流價值觀已經唔係樓主果d，
但如果樓主搵到相同價值觀既女仔，
結得成婚咪幸幸福福
而連登仔個人覺得其他女人係臭雞都冇所謂，
只不過社會主流唔會咁諗姐

又物化女性 屌
你地可以射 我地要一世忠貞一個？公平咩

講緊結婚年齡

臭雞真係好恐怖

講公平
擺酒首期乜都係男孭上身呢d叫應份？

你個社會淨係得1000同129人？
死毒撚

一句講曬 樓主吾準備聚老婆？

你當連登係社會主流我冇野講

至少我自己唔會擺酒 都唔認為要男人孭哂

如果處係你擇偶條件入面既一項 而因為個女仔唔係處 你認為佢無資格去要求任何嘢的話
咁當女仔既擇偶條件係靚仔 而你唔係 咁你係咪所有要求都無得提出?

你愛得一個人 同得佢一齊就係接受左佢既過去 前提佢誠實同你講左
如果佢向你提要求 你仲要同佢計下佢有無資格去要求 咁你係咪真係愛佢先?

然後我覺得唔理佢係咪處 唔考慮男朋友經濟狀況而盲目追求個世紀婚禮 我覺得無論個女仔係咪處都不知所謂

正如有D男人 唔理個女仔意願 係要要求同佢扑野 一樣係不知所謂

無左塊膜唔係最污糟 而係個心態 如果佢心態只係搵個人滿足佢既意欲 佢有無個處 都係一隻臭雞

sorry for 1999

屌，好撚似你咁咩，日撚日同女傾計

屌你老母，做功課啦！

你情我願架啫，你唔据搵枝槍指住你都無用架
利申：aa

你咪當我鳩up囉
你又要睇過呀媽個閪先知佢係女人咩
樓主自己都話現今社會道德敗壞，
即係主流黎講係佢所講既敗壞呀

真可悲
繼續圍爐啦毒撚

評分=男女連登人數比例

首先,我說一說來源,是從別人的BLOG看到,覺得十分有意思,所以轉來,有其他意見的人歡迎發表,批評!

處女們，就算你說出一萬個理由，理由都帶花了，把我駁倒了，但也僅僅是駁倒了帖子。你也改變不了一個“非處女，絕對不娶”，這個在男人心裡根深蒂固的思想

再問各位一個問題，你到飯店吃飯，服務員給你兩雙筷子。一雙是包裝的完好無損的，另外一雙，是被別人拆了包裝，筷子已經給掰開的，你選哪雙？或者更甚至，服務員給你拿了一雙已經掰開的，別人用過的筷子，我想這時候你都得去和服務員理論，憑什麼給我一個別人用過的筷子。

服務員如果這樣回答：“你要吃的是飯，又不是筷子，吃飯吃的舒服就行唄，幹嗎管它是不是別人用過”，我估計你都得罵她。

但我覺得和下面這話話沒有太大區別“你要娶的是人，又不是那層膜，只要真心愛你，對你好就行了，幹嗎在乎有沒有那層膜呢”。

我相信哪個未婚非處去商店裡買筷子，都不會買別人用過的，哪怕被別人用過一次，你也不會買。因為你覺得它臟，其實筷子本身不髒，還不是因為有人用過，你才覺得她髒了。而且這雙筷子，你買回來可能僅僅用幾個月，或者一年，你都無法忍受買一雙別人用過一次的。

別人只用過一次的筷子，你都覺得臟。那麼你那個被別人無數次出入過的身體，別人就不能覺得髒了？你把你的失去貞操，歸罪於男人，說什麼“沒有男人，哪來非處”。那你讓筷子找誰說理去啊，筷子也可以說”沒有人用我，我會髒嗎”

我現在對我的帖子幾點疏忽的地方進行補充。我寫這篇帖子的目的是希望那些還是處女的女孩潔身自愛，懂得珍惜自己，別做傻事，懸崖勒馬，也希望有一些對自己女朋友有不負責任想法的男人，能停止你那不負責任的想法。如果你不能為這個女孩子負責一輩子，就別奪走人家最寶貴的東西。

也希望各位非處，別怪別的男人在乎處女情節，要怪，就怪當初插入你身體卻不能給你結婚證書的那個男人。別的男人再醜陋，只有那一個男人對不起你。

補充一，我說的非處，是指結婚之前就和男朋友****失去處女之身的。而不是一些被強J，或者賣身救母的女孩等等，這些女孩是值得我同情和尊敬的，我向她們敬禮。

補充二，我想問一下各位非處，你用你的腦袋想像一下，想像一下你的公公，婆婆如果知道你在結婚之前和別的男人交往幾年，並且發生數次性行為，你的公公，婆婆怎麼看你？將來數十年的生活，你如何去過，如何面對？這個世界上有多少偉大到如此程度，可以包容這些，一點也不在乎的父母呢？

補充三，非處，你會說：“你都不是處男，憑什麼要求別人是處女”。 那麼男人同樣可以問一個問題“你自己都沒有房子，憑什麼要求你的老公要有房子呢” 你可能會說，因為我是女人，你是男人，所以你要有房子 那男人也可以說，因為我是男人，你是女人，所以你必須是處女

補充四，你願意以處女之身和你老公結婚，還是以和別的男人做過數次愛的身體和你老公結婚。如果給你一個重新選擇的機會，你自己知道答案。

補充五，一個巴掌拍不響。我想，沒有幾個女孩是被自己的男朋友強J的，都是你們自願的，別說什麼半推半就。說半推半就的時候，你都已經單獨和你男朋友晚上單獨去開房間了，如果你懂得自愛的話，不跟他單獨去一個房間，會失去貞操嗎？你老實點呆在女生宿舍裡，我就想像不出怎麼個半推半就，他跑到女生宿舍裡，在你床上和你半推半就？

第一，女孩如果把第一次給了一個男孩，有兩種情況，第一種，她很愛這個男孩。我相信大家都聽過，忘掉一個人也許要一輩子這句話。何況是這個把自己從女孩變成女人的男人。我相信一個女孩愛一個男孩愛到可以把自己最寶貴的貞操都交給他的程度，她一輩子也忘不了這個男孩。所以，我不會娶這個女孩，因為我還沒有偉大到那種可以容忍自己的老婆一輩子記著別的男人。第二種，這個女孩不愛這個男孩。連自己最寶貴的東西，都隨便給了一個自己不愛的人的女孩。你會要嗎？

第二，非處女們都認為好男人不會因為自己不是處女而不愛自己。都認為應該愛你的人，而不是愛你的膜。我想對各位非處說，你心目中的好男人，應該和耶穌一樣偉大。能包容你任何的錯誤。能包容你一輩子記著某個不負責的男人。能包容你在每次和他進行**的時候在拿他和以前的某個男人對比，不論誰的能力強。能用一輩子的時間來彌補別的男人所犯下的錯誤，為別人的隨意負一輩子的責任。用他內心深處一輩子的疙瘩來為你的錯誤進行安慰。我想問問各位非處，如果一個男人這樣愛你，難道你內心深處，你不愧疚嗎？假如你真的遇見這麼偉大的男人，你不覺得你對不起他嗎？

第三，非處們，別為自己找各種藉口了。你們只會說，男人應該不在乎你的過去。但是你們說不出任何的理由證明非處比處女更值得男人珍惜，你們其實內心深處也知道自己已經無可挽回了，你們所說的各種藉口，實際上是在內心深處為自己開脫。你們也知道自己犯了一個無可挽回的錯誤，而你們想把這個錯誤歸結為不負責任的男人。對，他們也錯了，他們不負責任，可你們也同樣半推半就之間，張開了自己的雙腿。

第四，非處們，假如你有一個親妹妹交了男朋友，你會勸她守住處女身，還是勸她把貞操給這個男孩？當你變成非處的那晚，你敢對你那含辛茹苦的老母親說，你已經不是小姑娘了嗎？你敢用腦袋幻想一下，你對你母親說，我昨天和男朋友****了。敢幻想一下這個時候你母親會是什麼眼神，什麼表情，什麼內心嗎？假如以後你做了母親，你會對你女兒說“愛他就給他，即使不結婚，今後也會遇見愛你的人，不是愛你的膜的好男人”，你會這麼對女兒說嗎？假如你今後的兒子要結婚，你願意讓他找一個處女，還是找一個和別人家孩子睡過覺的女孩呢？

第五，非處，假如你結婚之後，突然有一天，得到你貞操那個男孩面帶失落的來找你，向你訴說他內心深處的痛苦和後悔，說一些，後悔和你分手。或者過了這麼多年，原來我真正愛的還是你之類的話。你敢保證你內心深處不掀起一片波瀾嗎？你的頭腦中難道不會回憶起一些你們在一起的美好時光嗎？假如此刻你的老公又不在身邊，你敢保證你不會再次和他****嗎？

第六，非處們，在你們看到論壇上有人說非處種種不好時，你內心深處可能會生氣，想說一些話來辯解，反駁，或者覺得這些男人根本就很卑微，很無聊的時候。這不正是證明了，他們的話觸痛了你內心深處的傷痛。正是證明了，你內心深處也很在意那層膜。

第七，非處們，或許你們覺得挺委屈，你們會說“沒有你們這些男人，會有非處嗎”。我可以對你說，奪走你處女之身的只有那個男人，就算全世界其他男人每個糟蹋了十個處女，他們也沒有任何對不起你的地方。對不起你的，只有那一個男人，犯下錯誤的，也只有那一個男人，應該負責的，也只有那一個男人。一個男人犯了強J罪，難道應該把全世界男人都關進監獄嗎？你未來的老公，沒有任何對不起你的地方，可他卻要一輩子為別人的錯誤來贖罪。一輩子照顧一個精神上和生理上最寶貴的東西都已經奉獻出去的女人，想到這些，你心裡不覺得慚愧嗎？

第八，如果你覺得是不是處女根本無所謂。非處，你現在也就不會看我這個帖子了。

處女們，我給你們一個忠告，在沒拿到結婚證書，舉行婚禮之前，夾緊你的大腿。

非處們，如果看了我的帖子你覺得心理不平衡，覺得自己受了傷害，那就去找你為他分開大腿的那個男人吧，讓他為自己做過的事負責。

非處，我的帖子是對是錯，夜深人靜的時候，你自己內心琢磨吧。或許你可以用各種理由來反駁我，用這些話來為自己開脫，但我相信，你騙不了你的內心。

男同胞們，如果你不能為一個女孩負一輩子責任，請別作孽了，這種事很缺德，會遭報應的。也堅決不找非處做老婆，不要再為別人的錯誤負責了，越這樣越會使非處越來越多，讓那些非處嫁給應該負責的人吧。

我幾時有講全世界女人做雞
我係講緊社會主流唔覺得有婚前性行為既人係雞
一個咁邏輯咁唔清晰既人，
好心就唔好句句前面都邏輯幾邏輯幾啦

呢啲post係連登一定係收爆正評
現實又調番轉相反

老強唔計, 犯法野唔關女人事
女人處唔處, 唔好一味賴哂男人 (當然果個男人要負責任)
你唔行果幾步路上樓, 無人叫到你上果間房
入得間房唔好話無諗過要發生事
到幾年後先話「唔係你d男人乜乜乜......」
一句賴哂落黎?

ok, 你可以賴, 不過點計都唔關你而家果個男人事吧
係佢的話, 你叫佢俾錢/結婚啦
唔係佢的話, 你賴佢都無用, 係你自己攞黎

好長果篇野都講, 你第一次果時, 你預計左自己最愛的係果個
即係話, 呢個唔係你最愛

大佬, 唔係, 係大姐, 男人同得你結婚, 基本上都係因為你係佢最愛, 先會成副身家俾埋你
原來你唔係架?
好唔公平o者
呢個已經唔係一塊膜既問係,
而係愛唔愛既問題

乜女人可以同唔愛既人xx咩?
可以既人, 你當自己係咩?
唔可以既人, 你當你而家/未來既老公係咩?

我好同意果幾篇野的目的, 就係叫d女仔潔身自愛
始終, 機會得一次,
無左, 就係無左
後悔, 都只係求自己心安, 同埋叫人唔好介意
而唔能夠改變現實

始終, 預防勝於治療

依家d撚樣做免費雞都咁多野講

如果講處唔處只係有冇一塊野分別,完全否定處女既價值的話
往後少女更早失身既現象係會強化,而強化既原因唔係班男人
而係一直主張呢種思想的既失貞操者(父母/兄弟姊妹/朋友)

男人破左人地個處,唔通係單單都係強姦啦喎
唔係的話,原因係乜?因為男朋友話想要,咩辛苦果d?咁你係唔係弱智先
佢話想要就要俾?
咁輕易就俾人,夠膽話唔係好奇/覺得唔係好大件事先做?竟然仲將自己放係受害者位置,根本就係共犯

睇到d既失貞操者居然仲話,仲係處女一係基督徒一係弱智一係小朋友
處女只係醫院先有
咁講有乜居心,非處女仲潮d咁話啦下話
唔係你班咁既仆街宣揚d咁既意識,咩人地愛你就一定要包容你過去
而家個社會就唔洗12歲都冇處女啦 你問下d未成年果d女仔咪又達返你果句出黎講

係,人地愛你可以包容你過去
但你係唔撚係咁霸道,只要人地包容你,你就可以為所慾為,同人地玩到天翻地覆?
身為女人,又有冇為過果為將來同你結婚果位男士著想過,付出下先?
只係單方面要人地包容你,但就唔保護自己,令自己無所謂"過去"要人包容

愛就包容一切,呢句係既失貞操者既最後王牌
仲好浪漫,好似係真理咁,其實呢句又真係一d都無錯

之但係大家一齊從未認識就開始維護一段完美無暇既婚姻,更勝需要包容既愛
係雙方有共同責任所建立既愛情/婚姻,
係女性深知有呢種責任存在先建立到既關係,唔係自己去玩去蒲,之後要人包容
假如非處女往後時間搵到一位一生中至愛,問你多一次,可以的話,覺得自己第1次俾邊個好d,答案會係咩乜
唔洗再講落去啦掛

你要係幾十年前搵處女結婚,唔係咩出奇既事,係社會壓力又好咩都好,女性自我保護意識強,根本唔會好似而家咁,
你問個12,3歲靚妹,都無個係處女,咩俾人玩到殘哂,咩未婚媽媽,墮胎,濫交etc..
兇手係傳揚非處意識,助長呢種社會風氣既人,削弱少女自我保護意識既人

點解咁多女去做援交或者性濫交呢，因為佢地做援交唔需要付出代價，賺完錢happy完又可以搵水魚埋單。
如果所有男人都只會同處女結婚，只向處女派發長期飯票，絕對可以減少援交數字。

真係好戇鳩

係咁架啦 唔娶你咪一世打飞机囉
明買明賣有乜好嘈

男人第一次搞野都一定要同此生最愛既人
女人非處男不嫁
咁就公平d

無可奈何，退而求其次。

就好似車牌咁，啲人買唔起HK字頭或者無字頭傳統靚牌，就話自訂果個先係靚車牌。
又好似啲後生仔個手機號碼咁，9字頭靚number無佢份，就吹捧6字頭甚至5字頭。

意圖淡化世人對9字頭手機號碼或無字頭車牌既專崇，企圖提高自己能力僅能擁有既垃圾號碼地位。呢種想法同做法其實既可憐又卑鄙。

呢個真

男人唔存在呢個問題，因為男人由0次到第1次，physically 係無分別，唔會少減樣嘢，女方於實際體驗方面係一樣。

講緊個心呀
睇野淨係睇physical,
唔洗睇個心既話，
咁不如索性同飛機杯結婚啦，
一世都唔會鬆呀

連登=社會主流
你不如去bk問男人應唔應該叫雞 去香討問支唔支持民建聯啦

唔存在呢個問題，因為男人唔會無咗塊膜，所以每次都係第一次，又所以每一次都係同此生最愛嘅人做。

咁大把人覺得大搞比呢啲野更加重要啦，冇話邊樣值得啲
而且大搞左唔代表唔可以做呢啲野

So ture 想講好耐

Agree 現實得不到認同成班圍爐擦存在感

有無果張連登網聚合照

痴線
而家條女又唔係去做雞
有過幾次性行為就講到人一文不值

女要係處女 咁男係咪處男先？
要求人地係處時 自已又係咪處
定抑或覺得男嘅處唔珍貴？

仲有結婚擺酒係兩個人嘅事
屈哂落個女到做乜？
男嘅無份話事？

唔啱聽就人身攻擊

Anger

自己唔識保護自己身體有咩好怨

BlackBerry巴篇長文真係駁唔到...
係咪應該放上網典紀錄落去...

我自己本身就係用「介意都無用」既心態
去接受同包容條女唔係處 再令自己唔介意非處
睇完篇野真係... 完全講出我內心所想

如果有得揀 同一個人 你要佢係處定唔係
我一定揀佢係處

如果女仔俾你揀多次
你會留處俾依家愛你既老公定破你處條友

如果生仔女 你點教

呢三條問題真係秒殺到我跪係到駁唔到...

一百六十九隻臭雞留下負評

由得佢地係連登打下飛機囉
出到去係估佢地敢講同一番說話咩
講真 成日將女人係雞掛係口邊既得兩類人
一係現實真係周圍食女玩女人 女人對佢黎講真係雞
一係毒撚連手都未拖過既毒撚/小朋友
連登邊類人多唔洗講啦

毒撚真係好撚可悲

連登狗公：成班毒撚又屌港女

大大聲笑左出聲
連登係係社會主流
巴打你不如塞返落你老母個閪入面啦 見到你咁柒都有少少唔好意思
仲要講到咁撚認真 笑到仆街

越緊張婚禮既女人越唔緊張婚姻
大把要求五星級演唱會婚禮既唔夠幾年就派帽離婚

Ching 駁唔到

講個心，女人會永遠記得第一次破佢處條仔，一世難忘。就算將來老公對佢幾好都好，都代替唔到第一條仔地位。
仲有，個老公性能力差咗，或者條J唔夠長唔夠硬，啲女人就會諗返起ex嗰條又粗又硬既J，你班女人夠膽講唔會咁樣諗咩，會完全忘記同ex扑野時既所有野?

客觀上黎睇
同雞有咩分別

我可以做到唔計較過去，只要對方當下做返好
但比我一次又一次發現佢用tg識人
以前講到個ex幾賤點出軌法，仲要同返個ex傾計傾得好開心，覆佢仲密過覆我
（大家一齊之前講到明雙方都唔同ex有來往，
關係清清楚楚）
真係好心痛究竟係咪香港地全部女人都係咁呃呃氹氹
係唔係全部都貪新鮮貪玩

你班死臭系 一世做老姑婆就岩

我未婚妻個處係我破 咁應該去邊到擺

bro i know 以前識條女又係成日話掛住ex，又話分咗手成年都忘記唔到佢，又話以前條仔點為佢乜乜柒柒 有過去既女人就係會記埋啲垃圾

所以就要瘋狂拍拖扑嘢一夜情 再試下PTGF極速上樓順便有多一筆閑錢去培養自己興趣成為一個賢良淑德嘅女仔？

太過以偏概全 但老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似王祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

我又覺得處唔處唔係一個大問題。你估依家真係清朝咩。

不過擺酒呀, 禮金果d我都同意ge。
老老實實。果幾廿萬慳左佢好過啦。儲埋, 然後睇下幾時可以買樓或者做其他野。都好過咁樣浪費左佢啦屌。
我有時都唔係好明d女個腦諗緊乜野。

玻璃負評

屌過一兩次是不會有變化的呢

去過ex婚禮
聽到佢老公讚佢純情連粗囗都唔講

條女成日滿囗港式英語又扮高貴但細個公屋加band5學校畢業，點會粗囗唔順利

最like扑野時奶或了到佢出曬水時迫佢爆粗來我插

佢老公是30多歲公司太子爺，家住將中，老實樣

lm

食屎啦樓主！
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
駁唔到

仆街 我真係抱住咁既心態

利申：結左婚

sad but true
and 184 bitches discovered

女權自幫餐

傳統有利既要
無利既唔要

港女好多淫底又扮純

但好多儍佬接受老婆話自係人生第2名男友

現家就係「婚禮」封建。
樓主就係講出「婚禮」背後要有乜先有資格叫男方大搞。
依家廢「封建」廢得一半，唔廢另一半。

咪又係男方比錢。
唔係計中西式，係計付出。

講真，自己未來個老婆係咪淫底，肯做下功課實查到。
問題自己係咪呃自己。

老實講，經驗豐富真係冇乜所謂，不過唔好懶係韾香咯。

擺上台任人睇

外國人係獸類。
中國人係人類。
(講緊古代文化)
就係因為西化，中國人變晒獸類。

性開放﹖草原上既野獸咪係咁囉。

巴打咁大方 不如借條女比我插兩下

進步既只係物質。
西方主導之後，道德一直都係獸化緊。
所有野都係要黎合理化獸慾。

用錢買既愛情﹖
咪即係雞囉。

根本處男先會介意
而家都唔介意女朋友唔係處
不過結婚就要諗下

所有古代人都係毒撚

其實個女仔係真心鐘意個男仔先比佢
我無所謂
唔濫就得

就學術少少講，我反而想知點解菲律賓男人咁「廢」(即係唔多搵錢)
但又可以食埋個老婆﹖

女朋友就更係無人介意啦 當臭閪肉便器咁屌 又點會埋單呢

清朝人比原始野獸亂交文明好多播。

睇下點解有「周公制禮」先喇低能仔。
古代就係有類似今日既亂像。
先有之後既三從四德呀。

咁你點睇十二到十五歲就扑左野既人﹖

唔話沾污唔沾污架，只係件「貨」變左二手啫。
你可以唔諗道德。但「市場」你一定要諗。
二手貨就二手貨，永遠變唔返新。

有乜問題﹖人地咪就係成個制度黎。
咪就係唔使返工。
其實男人從來無叫過女人返。
係班女人自己「爭取」要返。

你改左一部份又唔改另一部份。
你女人返左工，咁係咪要所有野出返一半錢﹖女人有無做到﹖
做又做唔到，要求就同「封建」時代一樣。

男人係被你地女人響「市場」合謀定價而無力反抗。
唔等於男人唔係咁諗。

男人心中係咁諗。唔等於現實可以做出黎。
因為「要處女係封建守舊」已經係政治正確。
現實討論依個話題會被人批鬥，會比人話歧視女性。

證明乜野﹖證明左「市場」，已經嚴重傾向女性一方。

唔擺酒冇得結？
咪撚結囉
搵下一件屌完再飛咪重爽

個問題係，點解樓主咁想結﹖
唔結咪得囉。
係依個男女摶奕既年代，你埋少一張單。
就多一個老女人嫁唔出。個風氣就會好左少少。
女人，你同佢講道理有乜用﹖你要佢承受個結果佢先會「教育下一代」唔好學自己。

唔敢想老婆是處

但見有儍仔埋我單，ex仲請我見證，想起用狗仔式屌到ex狂叫好深唔好甘入死啦，拍打佢屎忽，正

無錯
其實女人可以番工亦係導致世界大亂既其中一個原因
搵到錢
識到好多男人
搶佔男人職位等等都
女權抬頭其中一個後果就係道德敗壞
前人就係知女人既私慾重 同缺乏自控能力
一定要由細用制度同思想去抑制
抑制唔到，以女人天性就會不可收拾
因此先至唔俾女人做野同掌政
因為由經驗已得知一定無好下場
今時今日平權平到
女人做ptfg收錢同唔同人扑野都又合理化
sp又開始越來越多人覺得ok 性解放性自主
班女又做雞同咁多男人扑過野都好意思叫男方大排延席
有班仲要請所謂既ex來話係朋友姐
一切根本完全唔合理既野
今時今日居然慢慢開始合理化
呢樣野本身已唔合理

其實最主要係d女人on9
明知個處重要都亂比人，既然唔知對方岩唔岩就結婚先比人
一早比左人就一定係淫賤或者on9
到冇左就話男人錯
除非對方係強姦你就話對方要負全責姐
你情我願既話自己都起碼有一半責任

你話細個唔識諗鍾意對方就比左人
我就唔信你14,15歲都唔知重要
咁下次你鍾意既果條仔話愛你，要左你一粒腎你係咪都話因爲鍾意對方就巨？

好多處女潮文

唔係處唔代表係臭雞既
你又要嫌人唔係處但拍拖果陣又要搞野
唔比你搞又話咩唔信任唔夠愛又呢又路
搞完散左條女同左第二條仔一齊又話人臭雞
屌過閪果啲無乜資格出聲喎

Ching Ho ball

年代都唔同哂啦

其實係事實，差在有冇人接受到姐
不過以前管教個女既方式都幾好，但唔明點解演變得愈來愈差，反正要個男人做番轉頭

做生意唔通又要講你聽

年代唔同所以唔合理既野就要合理化 ？

放心，講得出依d既多數處男

試到下面發臭試到冇機會再試先隨便搵人埋單

嘩我屌，女權抬頭都關道德敗壞事

只求利益回報不問付出算唔算道德？
睇你點定義啫

但依前都好多盲婚啞嫁，逼婚喎，唔好講到依d封建制度咁道德先得架

殺呀 就快有 2000正評 gogogo

因為你睇野用現代眼光去睇。
現代重個人主義。
古代重群體利益。
個制度都係以重群體為先。盲婚啞嫁就係因為古代人唔相信後生既身體，身體只用係激素既奴隸。比父母幫你擇，比你自己擇，有遠見得多。

以前中國d封建野咪又係賣女性質。
其實今時今日成日講男女平等。講真, 我唔認為女仔一定要係處女。呢樣野係唔合理。咁男女平等底下, 係咪男仔都要青頭? 其實根本冇意思。
但係嚮現代的背景下。我又覺得禮金同擺酒真係可免則免。尤其是, 你依家香港個社會唔係真係好似以前咁富裕。

其實點樣得到
父母幫你簡 = 有遠見 呢個結論?

老老實實。好多父母選擇都係on99

有二百幾隻臭雞俾負皮

臭hi

所
但古代所謂既重群體都係favour男性，正室可以係屋企人幫男方簡，就算唔鐘意，男都可以三妻四妾，上青樓都唔會有人閑言閑語
相反女性俾人逼咗婚，唔好話同其他男人有關係，就連老公死咗搵過第二個都會比人話。根本對女性係極大嘅唔公平
如果去到依個一夫一妻年代，父母仲係幫你簡嘅話，相信你都會痴線，仲理咩有遠見咩

拿 我就冇女兼不婚主義
婚禮尼家野你情我願
一個願打一個願捱

就算有日我咁不幸比條女搵枝槍指住逼婚要擺酒
我只會付之一句 不如一槍打死我.jpg

所謂有遠見咪又係政治婚姻，賣仔賣女，仔都好d,有錢可以娶其他，父母都唔會理啲仔女會唔會一世都開心

俾正皮果啲真男人記住非處勿娶呀
娶咗死全家

群體為先只係長輩利用後輩得到利益既籍口，永遠只係長輩感覺良好就得，中國人既劣性黎

係, 不過我有時覺得奇奇怪怪姐
幾廿萬去做場馬嬲戲.....儲埋佢好過啦

一個女人有十幾廿個ex 個西其實已經同雞冇咩分別

你咪唔好要囉 又無人逼你要，條女有自由周圍俾人屌，唔啱你理念既，咪唔同人一齊囉。
痴痴地線

講到一有戀愛性愛自由就條條女都變淫婦

樓主只係一個五毛
你地比人利用左喇

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

呢個post有需要開響時事台咩？

咪係
你介意既咪唔撚好娶
俾你娶到個處女你咪開香檳囉
冇人阻你

條女有自由周圍俾人屌
派帽都係自由
吸毒都係自由
玩多p玩換妻又係自由
條女單獨去印度旅行都係自由
好多野都好自由架

但有無反思
自由係咪真係令唔合理既事變成正確？
定係自由係一個用來解除自己道德枷鎖唔理任何野去縱慾既借口？做呢d野話係個人自由就可以重新企上高地？

條女有自由俾任何人屌？
咁都得

講得岩

同意樓主

但題外話

既然處女膜咁重要
咁點解成日有d仆街上黎開post抱怨女友唔比佢屌？

又要老婆係處又要女友比你屌，好矛盾姐

駁唔到
所以我希望結婚時唔駛擺酒

你而家仲未結婚.當你以後生左女.
你叫個女唔好出夜街, 小心俾人呃.
你個女好火咁大大聲, 當你住你同佢老豆講:
關你乜事啫.你夠俾N個麻甩佬呃過, 咪又係搵到我老豆埋單.
個時我真係唔知你點面對老公同個女. 仲有乜資料叫個女唔好濫交.

[黑色五毛警報]見到呢個post可以過千正評，證明連登仔又被五毛擺佈

周街夜蒲同三唔識七既人搞係濫交，
但連登仔講緊既係正常拍拖，
即係個女仔結婚前同過1-2個男朋友搞都係雞
講真我個女正正經經拍拖既話
自自然然有性行為既話，我覺得冇問題

成班非處公廁絲打出哂黎
但佢地都係駁唔到
Ching ho ball

臭雞雞，男仔青春唔寶貴

雖然好霸道下，但又講得好啱，如果唔搞中式段西式，值頭女方要出多點

唔識駁，等睇罵戰

呢篇文一定流芳百世

我係娶個處返屋企

樓主連三從四德，相夫教子都吹奏都可以流芳百世
就黎纏足都有人平反

同意呀，男女一定要標準一樣先得

擺酒係呢啲傳統衍生出嚟嘅嘢
宜家班臭閪冇哂三從四德相夫教子傳統
唔通擺酒就唔應該一齊廢除？
三從四德相夫教子咁基本嘢都搞唔掂
有人埋班臭閪單已經執到
又要求擺酒 又要男方出哂開支同禮金
過唔過分啲？

停喇好嗎?

成個連登都係五毛嚟

樓豬古人黎？

玩曲線都叫5毛咁全部人都係5毛啦

你未結婚但又無左個處黎？

正皮

比人踢爆就話玩曲線
d五毛真係好無恥

擺到明一係偷食搞到要離婚
一係搵到個更有錢既就跳船
所以話
女人少左條撚 多左個西
比男人"至少"多一次投胎機會

就算個樣唔得
去日本 韓國走一轉
豬西變女神並不是夢

今時今日仲要俾禮金係on9，但我唔覺得擺酒有問題喎

至於三從四德真係好野黎咩？on99

無錯
女人既本份無做到
但又要求男人盡本份

點解你要覺得係「賣女」
你點睇妖嫖妓依類字﹖
點解唔可以係古人睇清女性特質而設計出一個制度令社會無男女亂像﹖
我睇到既事實係我更同意古人既內外分工。而依個分工更乎合生理事實。
要係青頭﹖咁女生付出乜黎換依個青頭先﹖

我睇到既只有女權自助餐。根本就無「男女平等」

你自己睇下港女咪知。
年齡被靚仔拍，女左搵有錢人埋單。有時會搵唔到埋唔到單。
父母呢﹖一早已經會幫你搵一個「門當戶對」既人幫你埋單。

制度好似唔同。但其實結果都係一樣。

咩叫「極大唔公平」﹖
無機械既社會，男性以勞力就付出比女性大得多。戰爭又要男人。
女性付出幾多咪得番咁多權利。好公平播。邊度唔公平﹖

反觀現代就真係唔公平。
付出既依然係男方比較多。但女方就乜都唔駛再做，無左「性別責任」
連養兒煮飯都唔駛。但男方依然要搵錢出黎「養妻活兒」
女人貢獻左收左錢，都係比商人呃晒買吃喝玩樂既商品。

古代唔公平﹖我覺得唔公平得合理。
現代唔公平，而且唔公平得唔合理。

你自己崇洋先會咁諗。
成日假設中國古代人做野就係自私自利，你講黎聽下點得到利益既籍口法﹖
具體少少得唔得﹖
但現代西人呢(或者已經西化左既人)。
更自私自利播。
我就舉一個例子，就係「核心家庭」既推廣，好初階既經濟學都有一個定律叫「邊際效用遞減法則」。核心家庭永遠未到邊際，本來加一相快就可以養多一個人。但西方文化就唔要大家族，要你拆開，盡量去令到效益減少，消費更多去益一班商家。如果你父母老左同你老公/老婆住，就唔會有老人院。就無左商業利益。明明可以少既社會資源就養到四個人，做乜要用多0的資源﹖
你覺得中國文化自私，係睇諗野唔夠深入。自私自利既，永遠都無人比得上西人。

睇下胡囧囧同鍾嘉欣，拍拖幾年拖最後咪又係有錢佬埋單。唔知有錢佬會唔會自我安慰，話偽人成日拍劇好忙，一個月都扑唔到野一次，話唔定同ex拍拖幾年都啪唔夠10次呢

纏足同現代染髮整容咪一樣。
都係為左美而傷害自己。

但係有人反思纏足，無人反染髮整容。

總之，西方就是對的。

即係一定要對社會有貢獻先可以享有同心儀對象相處既權利？基本人權黎喎
同埋咩叫女方咩都唔洗做？依家好多夫妻都兩個出去做野，有仔女既仲有返黎照顧，就算有結婚打算既情侶都會開個聯名户口儲錢結婚，我同女友就係咁

好似唔可以咁比較喎，以前纏足可以話係必需，你唔纏，成個社會都會覺得你係異類，甚至父母都會強迫你去纏
但染髮整容係現代明顯係選擇，你唔整無人會怪你係異類，相信父母都唔會逼你整啦

我都好想知以家禮金以家公價幾多

多數都88888架啦
開門利事又預多8888

牙你老母

必需﹖邊條法律規定﹖定係你以為群眾壓力就係「必需」﹖
成個社會都有廣告叫你染髮整容

纏足係講緊有父母會帶個四五歲既小朋友去纏，你覺得對個無判斷能力既小朋友來講仲係選擇？

勁喎，識轉移視線

sor9 我係抱住咁既心態，但我搵到個咁好既 吹啊？

個父母咪就係判斷能力囉。
成日攞現代黎批評古代。

我唔覺得廣告個毒害會比「父母會帶」少播。
事實你都無生活過響古代，有幾多成日會咁做你都唔會知。
西方同現代中國就係鍾意抹黑古代中國。

纏足應該唔會死人。
但整容呢﹖死人都不計奇數了。

你已經係崇洋人士。早就避重就輕了。
我講「禍害」你就拉到「自由意志，選擇」果度。

我都無講錯，你心目中都係「西方永遠是對的」

大部分纏足的確係由小朋友開始就做，因為小朋友腳骨未生長完成，果時開始會改變骨既生長形狀，整出黎先會"靚"

我係覺得纏足同整容唔可以相題並論，因為性質唔同姐
咁又係崇洋？

但個判斷唔係纏足者身上嘛 又關父母咩事

唔係講緊係咪大部份由童年開始做呀
係做同唔做個數據你都無呀。

「死人」依個結果唔夠嚴重﹖

你乜都只係用冇問題 戇鳩呢兩個詞語講
唔使討論啦

的確年代久遠，資訊唔流通，好難有實質數據可以知道。但有生存到依家既纏足老人家都會對依個風氣有口頭描述，明代甚至係上到皇后下至宮女都有纏，仲有「男子以讀書，女子以纏足與否」類似既講法，依d都有一定參考價值去相信纏足係非常普遍既風氣

留名

其實我覺得有時係部分女仔思想搞笑姐。
老老實實。成日話擺酒, 請好多人等於嫁得好。其實呢個係咩觀念。

你一個正常星斗小巿民。
駛左幾廿萬嚮婚禮度。然後又要重新儲過錢。婚後為錢去諗。呢d叫做嫁得好?
定係慳返幾廿萬。婚後多d錢鬆動d叫做嫁得好...?
定係依家搵唔到一個, 可以將幾廿萬如同垃圾咁掟出來的男人就叫做嫁得唔好?

臭雞只可以係啲留言到負皮

抹掉我

依家香港邊有男女平等鴉。
其實依家香港根本係, 女方攞曬著數但係同時亦攞曬光環。
但係我係讚成男女應該係要平權。唔好講話平等啦一係。兩者生理唔同, 根本己經冇平等呢回事。
即係好似擺酒呢d無聊野。其實基本上可免則免係最好。但係如果真係要做的。咁點解唔係兩個人一齊負擔個支出? 但係依家好多時根本係男方比曬錢。

又例如禮金。
如果話女方冇左個女的。咁男方係咪又冇左個仔呢?

京師內城民女，不裹足者十居五六，鄉間不裹足者十居三四。東西粵、吳、皖、雲、貴各省，鄉中女子多不纏足。外此各省女子無不纏足，山、陝、甘肅此風最盛。甚至以足之纖鉅，重於德之美涼，否則母以為恥，夫以為辱，甚至親串里黨傳為笑談，女子低顏自覺形穢，相習成風，大可怪也。

聽雨叢談

即係京城都有40-50%人做。鄉村都有60-70% ?

纏足代表女仔係大家閨秀 大機會嫁得好 可以做少奶奶
冇纏足女人一世做妹仔 嫁左都做牛做馬咁姐 好似農村啲女人生出黎苦命 要幫父母落田 冇必要纏足
如果冇纏足女性嫁到好人家 都會要求你纏足
纏足文化係虐待女性文化 唔纏唔代表你係異類
樓上唔識唔好亂講啦 根本中國傳統 什至外國古代 都有好多對女性不平等條約

我宜家都扮緊學生哥溝女
果d中五/六, 仲要唔少靚女係處

我好難想像, 過多幾年我老左溝唔到學生妹
但又唔想溝非處女既港女

巴打 我大陸都係江門 我啲親戚個個都收足禮金喎
仲話收十萬都好應該 因為養左個女好耐

以前嘅價值套落現今世代
樓主就係所謂嘅廢中廢老

btw毒撚真係好恐怖

其實我真係唔明呢d係咩邏輯來......
咁個男家係咪都養左個仔好耐?
咁比左禮金, 女家係咪可以以後都唔比家用?

話買金器的。咁唔要金器, 係咪可以唔比禮金.....
屌, 鑽戒都話可以戴上手閃下。
你咩金器金豬果d。衰d講句, 有咩用, 你會戴出街?
黃金保值...? 咁直接買金唔好? 屌, 買005每年都賺幾厘啦......

前面有巴打話一個女人有十幾個ex已經同雞無分別。呢點係可以肯定的。

我識好多所謂淫K坐枱雞，因為樣靚身材好年紀細，唔需要出街過夜都搵到食，佢地可能得一個男朋友，或頂多一年裡面有兩三個高質客氹到佢出街。加上人地出嚟做一定要個客戴套，肯定乾淨過拍十幾廿次拖嘅女人。

其實我覺得全盤西化係最好......

講真, 生細路......
老老實實。依家香港咁的環境。有幾多人係生得起。
根本好多時。香港有d女仔。就算唔生細路都唔想返工。嚮屋企做家務算。

但係我又想反問。呢個世界, 有咩人係會想返工。

睇咗10幾頁
啲友始終都唔明

而家唔係唔畀你濫交成性喎
你鍾意俾唔同男人屌到反晒皮，變撚咗牛閪無問題架
但你行得呢條路，就唔好咁大想頭，仲以為自己係一架啱啱出廠嘅新船
仲要接手嗰個洗幾十萬幫你搞啟航party

因為你只係一架油缸又爛，螺旋槳生埋銹，行多兩海哩就入水嘅爛船

仲要請番來既人里面分分鐘有前幾手船主

樓主好波 臭雞大搞婚禮真係好撚唔知醜 臭雞老豆老母都唔好得幾多 明知自已個女塊閻比人屌撚到黑晒都好意思拎出黎賣 仲要邀請埋啲親朋戚友黎飲 臭雞啲親朋戚友隨時係台下指撚住新郎哥黎恥笑

真係好sad
台上喊曬口好感動 話咩遇到生命中對的人 那個唯一
台下班女就覺得條臭西咁都有個有錢仔埋單無天理
仔既知條女底細個d就暗地恥笑
d exs就會諗番自己當日點屌到條女高潮出水

總之成件事好反智
根本唔係光光彩彩既唔該兩家人食餐飯就算啦
面就人地俾 架

聞到陣酸味...

其實男方係親友會可憐D,新郎哥勤力D做下功課，都知條女係咪前半生爛玩，而家臨老搵井水。
如果明知真係咁濫，結就低調D好

鑽戒先唔值錢 買金又保值既
大陸女仔跨省結婚 如果婚後男家住 比禮金好正常
但我見好多女仔係講結婚死唔肯離開娘家生活 就唔知佢地想點喇
大陸其實已經叫冇咩道德可言 但一講到錢 就唔放過你架喇

見到一件可憐既臭老毒男

根本你無錢又無女無得摸無得睇，係度理人地點搞婚禮關你q 事未！

你條毒能呢世都無機會討論呢樣野！抵你架！

見到一件可悲的老臭雞

聞到一件塊閻比人屌撚到發臭既臭雞

睇到個post諗起一個笑話

你們反不反對婚前性行為？90%的男人表示：不反對。
那你們介不介意和一個非處女結婚。90%的男人表示：介意！

勁

我覺得有自己嘅擇偶標準係每個人嘅權利，就算係花叢老手想搵黃花閨女結婚，或者如花容貌想嫁吳彥祖咁嘅有錢靚仔，都無人有權去judge。
但若果你因為人地唔符合你嘅擇偶標準，或者你符合唔到人地嘅擇偶標準，而去侮辱，去人身攻擊人，你罵我死狗公，我罵你死臭雞，咁呢種行為就絕對唔可以接受。

BTW自己唔係處男但又想要處女老婆嘅，我係到代咁多位巴打祝伯母身體健康長命百歲

大陸大攪成本平少少炸wow,但人情要回返8,9成比人又要派煙?

講得好
結婚真係完全係一種戇撚柒鳩既野

不過如果我娶老婆我都會搞大佢
呢種叫做口不對心

搞大佢純粹係想同班毒撚講，佢俾成千人屌完都仲有人埋單

個新郎比人暗中恥笑真係好慘

十幾年前我有個中學同學, 21歲, 識左個19歲女仔, 條女同ex拍左5年拖剛散左。(即係14歲就.........)

當時我個 fd 係處男兼未拍過拖, 見到女就流口水果隻, 不過因為我個 fd 皮幾野一個月, 條女散左無著落, 屋企背景又複雜全家無個正常, 好想離開果個家, 一識我個 fd 就落藥瘋狂進擊。12月尾在朋友婚宴認識, 1月上床, 3月有左, 5月結婚。

十幾年過去, 條女一共生左三個, 我個 fd 每日做到隻狗咁, 一個人搵錢五個人洗, 仲要供樓, 又無錢比家用老豆老母, 當年老豆借首期又無得還。條女就做少奶奶, 仲要通身名牌年年去日本歐洲旅行。

個故事好似同topic無乜關係兼 1999, 但我從中領悟到兩樣野：

1.毒男真係好易比人呃, 餓女餓得太耐, 只要有條女出現肯比你摸下舐下, 毒男便會將身家乖乖奉上。
2.如果佢非豬不娶可能唔會有今日, 就算同樣有今日, 至少起碼都係為左隻一手豬而付出, 而唔係為左件二手臭貨。

做朋友的, 只望佢佢比人呃到尾, 經濟狀況千祈唔好出問題, 永遠都唔好醒

講真，睇咗個post都覺得完全駁唔到，唔好話咩毒撚好恐怖之類嘅嘢，係真係理據好充足

請提出理據

Lm.

如果個仔個樣似毒撚，應該幾樣衰下，條女會唔會仲同佢影相

樓主收下自己啲直男癌
婚禮呢啲野你情我願
你唔願意幫你口中既所謂臭雞搞咪唔好搞囉 無人揸住支槍逼你
不過我估你啲賤男思想都唔敢係生活實踐嫁啦
話人臭雞你咪一樣係臭雞身邊既狗公一隻

物化女性你就叻 事實上根本係愛情世界既垃圾同弱者

收撚皮啦弱智仔

你班老襯最叻啦今舖

班港女係度就大大聲 一個萬一走個計登仔出黎 身家幾千萬 幾億 係度自貼再叫班臭雞留tg等含撚 你估佢地仲有冇咁清高呀啦
小妹妹 學人講情 愛 連社會結構 運作個原理同本質都未搞清楚
並唔係呢度啲人係度物化女性 而係社會上既人際關係本來就係交易 社會本身就係個市場
繼撚續神化你地口中既戀愛啦港女

屌打錯字

「社會」計唔計北韓，伊斯蘭等非資本主播國？

物化女性

女人物化男性當男人係atm就冇問題

仲吹到咩婚禮你情我願
一陣個婚禮唔夠其他八婆fd大同豪
你地又會叫天叫地
死扭爛扭又話搞咁細不如唔好結啦

視乎係幾多手閪啦
個人認為多個三手就咪攪喇。

係囉，晚晚去飲酒溝仔 free pass 任人出入先夠潮呀？

你火星返黎？ 而家d蝗先唔同你黎呢一套

搞乜都唔關你事啦ching

當你認為唔關你事時
可能將來就俾你遇到呢種情況

結婚前～
唔搞靚個婚禮不如唔好結啦
人地Janice啊個婚禮幾十圍啊又係酒店搞
都唔知你係咪愛我既
連花多少少錢（坐底幾十萬）都唔肯
總知我唔理啦唔係酒店搞就唔結啊

結婚個日～
女、八婆姊妹：開門利事9萬9千9百9十9
男：邊有咁多錢啊
女：冇就唔開啊
八婆姊妹：係囉！冇就唔嫁啊
男：（同班兄弟講）點算啊
男兄弟：吓 我依加身上都係得幾條野炸
男： 平d啦好嗎 一係之後再比啦

他日你比錢果陣睇你講唔講得出呢句
當然唔排除你有幾十億身家，不過記得開多幾圍比你老婆啲舊相好

屌你即時有個港女個隻尖尖地帶少少鼻音既8婆聲出現

臭毒撚們 你地都識講古時啦 依家係唔撚係古時阿傻尻

你班窮柒臭酸毒撚就真係駁唔到啦

係囉 但係點解仲有開門利事呢d on9野既

咁關我個問題乜事呢

其實香港幾時開始變到咁性開放?
印象中細過睇TBB仲係搞左要負責 而家就真係當打機咁玩

古時既野唔好套用到現代啊嗎
港女想同時食兩家茶禮
係咪又駁唔到

受西方左膠個種縱慾自主既垃圾思想影響
同埋一堆垃圾it狗搞既交友app推廣宣傳洗腦個種自由性愛
雙管齊下搞到今日個世界道德淪亡

垃圾
真係唔結婚睇下邊個驚啲
明明自己先係莊

女人三十過後
男人三十過後

邊個驚啲

男兄弟心諗: 好彩當年屌完屌剩，轉下手比條岸鳩新郎唧

我都有咁諗過，新娘d fd去到飲嗰陣就會話個男仔慘，食唔知第幾手飯 全身都已經俾人開發晒。然後個男仔係台上仲含情默默咁錫老婆，可惜台下嘅人只係見到新郎錫緊一個被人口爆無數次，充滿咗唔知幾多男人精液嘅咀

臭雞仲好意思要人禮餅，乳豬
著紅褂，R金器
人地古時黃花閏女先有資格收咋
你老味咁時代女性求其搵律師了隻龜咪鳩就lo，搞咁多繁文縟節托呀

港女一味要求伴侶要付出多多，要呢樣要嗰樣，開門利事又要搶人全家，十足強盜咁款，同時某部分臭雞將自己個陰道當作八達通，係咁嘟完拿完著數搞到自己臭曬，然後要男人去為你前半生嗰淫亂行為去負責，去埋單，咁樣噶行為真係無恥到一個點.

再者，無論香港性行為觀念有無改變，處女一定係比臭雞值錢，之前有個post例子好適合，無人想咬一個又韌又臭被人唾棄係地下噶香口膠，所以唔好再以經驗豐富為自己開脫，呢句真係難聽過粗口，依家係講娶老婆啊， 波多野咁有技術，咁靚，但係會唔會有人會娶距做老婆啊。

仲有d人話後生唔試幾個，點知道邊個適合自己噶說話，又係只有自私精先講得出，相信細細個屋企人都灌輸過女仔第一次係好重要，係選對先好俾人。自己心知個膜係寶，就好心堅持下啦

我都覺
先唔計你3唔30歲議唔議到價
但結婚係兩個人既事
唔明點解要搞到全世界都要知
做咁大聲戲比所有人睇
洗咁多錢淨係用係一日
諗下呢筆錢如果冇洗到，可以要黎做好多野架
我真係唔明點解有d女人一定要擺酒

d 女人會話你連擺酒錢都比唔起的話, 根本唔值得嫁 / 話係你搵得唔夠多, 唔關人事

講真, 依家究竟要有幾多身家 / 一個人搵幾多先有資格成家立室, 認真, 我睇唔透

根本兩邊都各懷鬼胎, 身經百戰
男嘅有咩資格講野, 唔通個新郎哥又係未破過處, 未濫交過㗎咩
對方要求, 你都可以唔應承㗎
至多咪終身不娶, 學咩人扮開竅專一呀
兩個直接唔撚結婚仲好

咪係講到連結婚都好似唔值咁
係大費周章嘅先黑人憎啫

好多女仔即使同十幾廿個賤男或者MK拍拖後，到三十歲咪又係搵返個外表老實既專業人仕黎嫁！MK賤男付出了精液，最後卻一無所有
好男人係婚禮上吻著自己的妻子，禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！
新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

女權人士駁唔到開門利事呢d古時傳統野

但就反駁男人思想古舊

禮金 開門利是
呢啲野

香港女性：男女平等= 要男人著數
唔要男人義務

黃花閨女呢個Point真係駁唔到

認定對方係你既終身伴侶就結婚
結婚只係一個承諾
今時今日要結婚好似過五關斬六將咁
又要有錢又要有樓 大佬呀
呢個世界邊有咁多有錢人
我自己都結左婚 老公冇咩錢
冇擺酒咩都冇 結婚成個過程都係用左唔多過$1000
就算擺左咪又係一鬼樣
仲要冇左一大筆錢，我又唔見擺左酒結婚會對日後有好處
結左婚同未結婚生活都係一樣
錢係香港我覺得夠生存就得 唔洗生活
因為係香港係無可能享受生活

正評 留名

自己港男都唔撚係處啦..學咩人要求人處
封建時代咩,邊有人人咁撚保守㗎

屌條友即刻深潛 港女已經冇波 重要冇腦

接n手貨 不了

我中意佢咪搞囉，關你撚事咩

又幾有道理

波台假膠番波台啦

男人想要 , 女人唔比可以夾硬黎? 處男處女根本係相對既
女人自己守唔住比左人, 如果個男既唔肯娶返你, 你只可以怨佢同埋怨你自己無帶眼識人

不過你已經失去討價還價既能力, 有第二個男人肯接手, 肯娶你已經應該要滿足啦

現實就係咁殘酷

認真男人真係要企硬唔娶, 如果唔係班港女就會繼續覺得無問題

呢啲垃圾大男人forum 係咁㗎啦
咪就係linhkg 弱點囉

連登仲有成二百幾三百個港女

你條賓周濫交到都充滿細菌痴住,
沖都沖唔走啦
有咩資格話人?

女權人士成日話三登覺得男人叫雞唔係處冇問題 雙重標準
但事實係做狗公雞蟲招sp係叫做mk 5p仔 會比人批鬥
成日將純種高膠連登仔當做mk仔5p仔

岩啊
但呢d叫雞蟲叫狗公
唔係叫毒撚囉
唔係處既根本就唔係毒撚
係偽毒呃閪屌

佢地完全將婚前性行為=濫交
根本就自己先入為主
佢地自己毒就算啦
呢個世界都變咗
識人容易咗..邊有咁易有處先得㗎

只係唯一樣啱係婚禮禮金太多
可以免除婚禮呢樣野
但唔係因為女家唔係處囉
新郎哥本身都唔係處啦有咩資格呀

識人容易左就要俾人扑

原來識人易左 就要俾人扑
小弟又學到野

真心唔明港女既價值觀扭曲到咩程度

幾廿萬....唔係冇, 但係, 係咪應該咁駛呢.....我又會覺得

Oppa仲大男人主義過港男啦
班港女咪一樣出哂水

呢個女人咁大反應，都知踩中佢條尾，既然open又唔係古時咪學鬼妹咁，結婚時可以女方出錢，一切從簡又得
但佢又要入來鬧，真係矛盾

唔洗佢出錢有著數是就傳統婚禮
要佢婚前唔好去識親就俾人屌又話食古不化時代唔同

其實體貼啲，反而想儲下錢租套婚紗，然後旅行結婚算啦，唔洗擺酒，婚紗相，蜜月、註冊一次過搞曬。不過唔知我老豆老母肯唔肯

佢地比錢搞婚禮就佢地話事啦
佢地無俾錢點解仲要睇佢地頭

我會同佢攤分，一開始講到明，唔係靠一個人俾曬我諗一世都唔洗結

岩

希望長期買頂警世

呢下先最on9
收禮金成日返外家

有D已經比較"有人性"既，酒席你出晒，親友禮金分番男女家。

諗起都想嘔

有次坐巴士，後面有個女人係咁數條仔無錢又唔婚，又話要點樣世紀求婚又乜乜，又要近百圍酒席……………。跟住我回頭望下佢乜樣………，拍得住吳小姐。

你望下依到左一句臭雞 右一句臭系 既連登仔先啦
識到啲觀念咁扭曲既港男先恐怖

我係連登睇過最高質既文

叫你地未結婚就唔好同男人亂扑野觀念叫好扭曲？

男人未結婚又要扑野但又要娶處女係咪矛盾
咩年代丫仲講咩閏女唔閏女
講黎講去都係唔想結婚俾禮金同出錢擺酒姐
唔想唔係問題
直接同條女或者條女屋企講咪得囉
成撚日出埋曬啲飛機文
有種就自己有say 唔係上黎呻啦
Loser

Say完你地咪又係飛機文係到數臭人「冇錢」「少少錢都唔肯洗」

Say完又同班八婆friend數臭自己條仔冇錢
跟手就發哂皮氣又要哀又要篩咁

首先唔係「你地」
唔駛轉移視線
人地有冇數臭你唔肯出錢同你有冇直接講自己想點搞個婚禮係冇沖突
唔好上網就咁威現實就似隻龜

咩年代丫仲講咩男人一定要出哂禮金擺酒錢

郁d就話唔結
仲話冇沖突
講到個婚禮一個人揸旗咁
自己想點搞就得唔洗諗下partner
到時開門利事比唔夠又西口西面

連真人都冇見過
單憑幾個cm就知道現實似隻龜

the mentalist

Show Blocked User - 臺灣獨立

終於有正常人發現開post果個係五毛，旨在分化港人

agger

有318隻臭雞

你又知人現實唔會講？
叻唔切

咩年代呀結婚仲要擺酒又咩敬茶又禮金又吉時玩新郎？
咁時代尖端就簽個名旅次行搞掂啦
根本傳統要求女人潔身自愛就好正確

班女最興就係話咩年代呀仲講呢d
跟手摒棄呢d傳統
但又要按傳統禮數去攞著數

宜家男人唔係唔想出錢
係講緊出得值唔值
如果條女處子之身又賢良對老公好又唔貪錢
其實以上係好基本
咁我作為男人辦場體面既婚禮係我既責任同時亦好樂意同全世界講
但如果倒轉叫我出錢轉頭你仲請埋你班ex呀狗公呀兵呀過來恥笑我我就彩你都on9

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）當然用大陸Pokemon Go嘅譯名。

五毛狗 （9527~ #48157）兩邊做過街老鼠咁搵食。
被其他巴打確認事實為
日頭做五毛，夜晚賭波，夠唔夠錢交租？

五毛狗 （9527~ #48157）[u]辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157）公然[i][b]抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

班港女唔會認自已係雞

今日又見到有個傻仔話買唔起樓俾女家叫佢唔駛再上去食飯
巴打醒下啦 呢啲臭雞根本養唔熟
係愛你既 無樓咪同你一齊同家人住咯

死都要你買樓個啲 邊日遇到個有錢仔一定派帽
好自為之啦

窮撚

窮撚連非處都食唔到呀，留番起屋企打飛機啦